明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，危害國家安全，美國好快有國安法。

明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，危害國家安全，美國好快有國安法。

明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，
等睇美國讉責美國內政，不容中國說三道四。
危害國家安全，美國好快有國安法。